老啦...仲係a0,到底點搵女朋友

去左工聯會,女係多,但好多都好老
仲未計合唔合眼緣
好累.......

醫院

是但啦仲揀三揀四

良禽擇木

照吓鏡先啦你

巴打幾多歲？

我27 A0咗好撚多年

育嬰室
唔畀個B女知道呢個世界有正常男人
到佢大個就會鍾意你

30 A0

巴打我去到係覺得識女好撚煩嘅地步

一收工邊到都唔想去

冇錯，攰到爆。
體力大大下降

點算，我都係

最近比人發現成人玩hgame....我係咪無得救

交友app lo

唔通真係要mark定啲女

唔到我簡 啲女見到我都走開

唉 樣衰係原罪

27就28 係咪無得救

有無檢討過點解a0 ?

我明 次次傾傾下唔理我 心很累

試過 啲女見到我既相就無覆了

X2 利申：37 光頭叔叔

眼見身邊既朋友都結哂婚咁 但我仲係a0 好可悲

巴打都a0?

A2 , 但我31 果年都仲係a0

識人37 A0 ,仲成日係fb刷存在感、優越感

有呀，就係太懶
唔識新女=冇target=keep住A0

同你差不多。再大d可能要搵越南新娘

咁你點樣識女嫁？

樣呢？

可惜我肥柒窮無朋友 fb ig都無乜點用

算啦，大自然係咁架，汰弱留強

有無女性朋友？我一個都無應該真係太毒

你個名 同病相憐

識搵港女 但都無應該真係搵越車妹

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

毒樣⋯

唉 可能要叫雞破處

多謝你 人廢真係無撚用

升中四了，還未試過拍拖，但高登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但高登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？高登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

有。。。

要從問題根源著手
科技進步唔洗驚喎

咁起碼有女 你主動下應該出到pool嫁

整容係咪最快捷方法

點解一定要搵女朋友

香港地我就唔信你用心機打扮一下都仲會人見人怕
首先睇下本身有無咩大問題先 有無咩壞習慣
講野大聲 污糟 衣衫不整 等等
同埋自動主動d 唔係叫你做厹 但你都唔會預有好女仔送上門掛
Add oil

唉 番工已經辛苦 想搵另一半陪下自己
但可能太毒 好多都傾一排唔理我
心很累
可能要搵ptgf

都係嘅，但我冇target ma.

到你拍拖就想單身

38 A0
算鳩數啦

咁你第一次拍拖果陣點開始， 過程又點
真心想學野

26 A0
性格太毒, 唔識social 又怕醜

我自己白淨外表整齊整潔冇不良嗜好
同人講冇女朋友啲人會講：唔好玩喇你，你有幾條女咋嘛？ 一係就話我好gay
咪又係冇女

係
人生滿希望啊 我草緊錢整

岩呀，仲會話個個都覺得你有拍拖，你點會未拍過拖呀？
屌明明就係A09
試過比人問我其實係咪鐘意女仔

係
唔知好嬲定好笑

我諗最大問題係樣出哂屎 同埋本身唔太高
啲女對我都無興趣咁

唉 順其自然啦 有時愈想有女愈中大伏
雖然 我連伏都未中過

唉好羨慕d人可以一次又一次咁出pool

搵ptgf好似實際啲

你係樣子出事？有無諗過娶啲越南妹

我都想學野

性格毒可以改變下 樣出事就真係大獲

會唔會你性格太內向？

你諗住點整？

其實未出pool係咪性格太毒？

首先要有樣/錢 我兩樣都無

都係。。。以前好外向，但人越大越內向

叫雞咪得 你溝女咪又係為扑野

應該係，一個人太耐就唔會想同人傾計
但我返工就成日要同人溝通，完全唔係自己
收工就happy了，可以做獨行俠

私家G

bro i know that feel

巴打都話可以搵越南妹 我個親戚叫我返大陸搵男人

圍爐區

點解冇女仔對我有興趣

性格可以慢慢變既 不過搵女真係急唔黎

係情感上交流呀 你明唔明！！！

我A0了八年

岩呀 做乜都唔洗人理 但有時太寂莫想搵人陪

女朋友同g唔同嫁

唉 睇黎要搵越南妹喇

單身咩幾好 結婚要洗錢 生仔由要洗錢

原來係絲打 你幾歲？

因為你係毒撚呀！

如果係值得既 港錢都無所謂啦

日日都照緊 已經知自己肥矮毒柒

I know that feel

Same

26喇唉

工聯會d女都on9多

無啦無啦

Forever alone

唉 真係無得救

絲打你係邊到出問題 女仔以少會a0嫁啵

有冇25歲以上既A0巴絲打揮個手 等我知道我唔孤單

岩呀 好多都奇奇怪怪咁

越南妹

人生無意義了

細你小小25
一樣從來都無同女性有過多接觸

28 a0

show下幾有錢，啲港女咪仆住來囉

明明出街見到啲樣同我差不多都有女
唉 點解我咩都無

窮撚那有錢

啱啱25

知道自己太悶 唔會有機會

肥矮毒柒窮生活圈子狹窄唔肯識朋友唔識同異性相處
抵我A0

搵緊資料 plan去台灣換面
起碼唔洗因爲會樣自卑先
反正草左筆錢

我覺得性格都有得救 樣呢啲外在野除左整容無其他方法

我識啲中學同學都好似你咁 佢地覺得自己一個都得唔洗靠男人 不過佢地樣都幾麻麻地
其實女仔減下肥打扮下都吸引唔少人嫁 改變下你既個性啦

大約幾錢到？

佛系

A1 但而家接個女仔收工

your face , your fate

都係心態累事 真係要改變下唉

好好裝備自己 改善下外表 溝通技巧 我都係29歲先第一次拍拖 唔好放棄 一定有機會！

有女接真好

已接受現實

上過工聯會啲堂
男既唔係呀叔就係死肥仔
女既有西面港女，仲有大陸婆
你覺得西面港女仲係單身既，去馬啦
食得落大陸婆既，去馬啦

大把樣衰女仔有拖拍 你只要外觀改變下應該會好好多
加油呀

我都成日俾人問係咪gay

4-10萬到唔包住機票 留兩星期
預左10萬 鬆動d
之後再整

願聞其詳

係我接佢

主動同西女人講野 佢地十問九唔應

諗住邊到整？

好慘 仲要成日比人問

27 A0
似係份人靜,又唔識同女仔講野

岩岩係交友apps 識左個女仔,都幾好傾,但今日見完真人應該都收皮多
我真人殘D,又少野講過wtsapp

台北
語言冇問題, 技術唔輸韓國(我覺得
韓國d審美 d女整到勁膠
心動不如行動

我都係咁希望

你有玩交友app已經好過我
我諗我dl完 d人應該一睇到我icon就禁走我

韓國人d審美觀真係唔岩係香港用

網上識 約出街 出過幾次之後表白 果次表白衰左 之後繼續來往 係戲院有拖手 直到有次上左佢屋企玩煮飯仔 佢先講返拖手果日 已經係確認左一齊

咁sweet, 嗚呀

見完仲有無傾？

我想問換面意思係點？成個樣大執？

佢而家返緊工 唔知佢忙唔忙
亦都可能見完之後唔wtsapp 我,收我皮都未定

搵之前
問下自己
係咪有多餘時間心力
照顧好自己之餘又照顧到人先

女仔易過男仔拍拖嫁 肯變下就成功一大步

越南女人等緊我地

不要間戀

嗚呀 好正 恭喜你呀

不要暗戀

出街個陣呢？有無專登唔想理你咁？

戀都無呀 點暗呀

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

其實個陣佢返緊工, 佢返12點至10點
同佢傾傾下佢話口喝叫我請佢飲野 咁岩我係佢附近
之後就買左野飲比佢,say過hi 送野飲比佢,講唔阻佢做野就走左lu

真心想知愛一個人,從心底鍾意一個人係咩感覺,有無巴打可以講我知? a4 單身左5年

交友app真係有用嫁 放兩三張陽光d既相（姐係果d行山呀，做運動呀，show到你興趣既相） 之後加一兩張風景相，咁樣會多d 女match到，多左機會成功率自然會上升（我女朋友都係咁識番黎，果時玩都約左幾個自成功到）加油啦巴打

希望我棵桃花枯木逢春

一定要有女朋友咩

希望巴打成功
比d信心自己！

放棄啦你

叫囉，你賺錢都係為咗快樂姐
唔快樂，返工黎為咩？

點解要係工聯會

之前有無交換過相睇？

我估係以佢為中心 喜怒哀樂都因佢而起 會成日都想見到佢 見到佢會好緊張又好期待 會成日都想搵佢
啲愛情片都係咁講 好似係

朋友都無
日日都好撚寂寞

same

有試過呀 可能我太悶啦 好多傾幾日就唔理我

一定會成功嫁

當咁多年都a0 而身邊朋友都拍哂拖結哂婚 就會想有女陪下自己

唉 唔好咁啦

叫雞都不代表會開心呀

感覺上易識女 點知咁多奇怪人

連登係你朋友 你不寂莫

屋企樓下間幼稚園啲囡囡好易溝
請食m記雪糕已經搭哂糖

我同事又肥又煩又八婆都有仔，諗唔明點解有人冇仔

不過佢識姣人

事實唔怕講

A0有冇搵過SP

身邊朋友都死晒你又跟住死咩

唔係姣，識嗲人先啱

問下自己想點先，男人老狗自怨自艾

我見以前隔離班個毒L都有女。點會咁易A0

唔係真係有用 有D 係sales 你做faciel 既
實又有潘杰,霍紫泳

咁又有 icon 囉
但係icon 個張實係最好睇個張
同平時係差d既

有時本性真係難移 份人好易俾人friendzone 軟弱 優柔寡斷 冇自信 唔識拒絕人 但係善解人意

溝女需要霸氣 有時溝溝下女 攰到想做女人 對自己好撚失望

A0 22

係男仔都想搵個溫柔體貼既女仔架啦，係咪？
男人婆？不了
唉

佢地會當我金魚叔叔

肥婆都係女人 係女都狗衝嫁啦

工聯會咩班最多女

唉 知道事實但改變唔到啲咩

無 仲係青頭仔

本身已經係一個四不像空間 你覺得會有啲乜嘢人

要改變 就變狗公
要清高 注定。。。。。。。。。

Speed dating

唉 都唔同 成日見佢地放閃但我就寂莫一個

肥西你要唔要?

連登係我既垃圾桶呀 放下負都唔比咩

佢有錢？

順其自然

岩呀 美容靚女成日想昆我去 我唔理佢就唔再覆

22歲仔仲有得改變呀 知道缺點係邊就改下啦
唔想你28歲仲a0

岩呀 真性情不了 最好大波識嗲既！

24 a0

日文班

咁你識唔識到朋友？

其實識女唔代表厹呀

咁你不如搵d興趣學下等自己有趣d?

係 但係flirt既時間又會不自覺地當左自己係厹

冇

我都上過 好多人都係一pair pair上 識唔到

其實冇所謂 天命最高

成日講講下話你平時有冇護膚架,

跟住隔一陣又話下次不如我帶你去做下清潔,吹下水relex下

毒撚最忌有自信, 係咪A0既原因

+1
btw你地唔係好like班女團 ？

係. 聽講整完眼又會嫌個鼻唔夠靚
所以塊面見到既都整返順眼

年尾就27

不過我O5

其實肯搵一定有 不過你未必睇得上眼 男女都一樣

kpop不了

性格問題累事，講真你正正常常唔係話好樣衰基本上應該都係衰性格

好似我咁，好怕麻煩，對女仔其實可以傾到計但係唔會持續得好耐(一般都係自己收皮為主)

覺得溝女好麻煩，好似好多野要處理咁，我私人時間比較自由同唔多中意受拘束，好少會不停傾計果D，好多時講講下之後我就唔會再繼續傾落去就係因為覺得冇野好講，最後就自然收皮

預左自己會A0到唔知幾時，不過我本身冇乜所謂，唔恨拍拖，中意自自由由生活多D

講到尾就係性格問題

利申：就23歲，u grad係銀行翻工

整得多真係會上癮 絲打你真係咁唔滿意自己個樣 ？

去到興趣班同識到單丁囡囡
以為有機
點知都係有仔既
我真係好累啦

你朋友個雙眼皮整成點 自然嘛
勁唔滿意啊
每日照鏡都唔想揹住個樣一世
仲想削骨還父

Link

削骨好大風險+好大折磨，我勸你唔好諗

其實唔係搞成咁

要去到工聯會既地步
唔緊要 我都慢慢步緊你後塵

絕對不能認同更多

我反而想知
你係20尾A0 青頭
如果有個女仔又係20尾
但已經拍過好多次拖
扑過好多次野 想搵你埋單 結婚生仔
你會唔會照要？
假設兩人外表同背景相同

我都諗住開埋眼頭
小手術點解會唔對稱 咁點收科
香港真係咪搞 頂多打下針
唔敢諗啊
出名削骨都係蔡謝果兩位
好驚啊頂

孤獨命

鍾意就去馬啦

你介意即係唔係太鍾意

咩人都有過去 向前看最實際

你過來人 ？
唔敢諗其他啊我 但會認真搵下料 搵朋友陪過去

我接受唔到sorry
一句咩人都有過去就可以被接納
我過唔到自己果關
個女仔好似急急腳咁搵人埋單

介意就搵個外表背景性經驗相同既
唔係心始終有條刺

乜仲有女 20仲a0 ?

認真
我已經去到覺得幫人埋單都ok既地步
但連呢個機會都無
慘過你地啦

我唔係過來人
但你自己諗下都知，削骨係大工程黎，一來你面部好多神經二來康復期好長
你話開下眼角呢D仲好講，削骨風險高+有後遺症，根本你唔係舊骨生到畸形都唔好屎忽痕諗呢D

接受唔到即係唔係好鍾意啦

愛情係盲目

搵過個啦咁

搵唔到咪算囉
無計 過唔到自己就係過唔到
個心始終有刺

的確唔係好鍾意

我一知道個女仔感情史就會打退堂鼓
然後無限醜化佢
好難會發展到好鍾意果個階段

真心 家陣10個正常男女 有幾個20仲a0
good luck

我都知自己廢
學生時期拍唔到拖

但係我就算單身寡佬都唔想幫人埋單

就係因為咁所以咪30歲人都A0囉
你點保證將來遇到(如有)既女唔係呃你話處女?

老啦...仲係A0，到底點搵男朋友

點呃呀
扑野果下都知啦

咁你唔一齊點扑
A0 USB?

咁佢話自己係處
我咪信囉 咁咪可以一齊扑野囉

真係第一次聽
所以搵個好醫生好緊要
佢雙眼皮割定縫？仲有冇整其他
間野黑店喎 係到開佢名啦

最後係點冇人知

殮房，人鬼情未了 係就係扑得冇咁爽冇聲出，但起碼有位俾你射

人越大 越冇動力溝女

又要諗話題 keep住個 conversation
又要主動搵機會關心人對人好

一諗起條女 whatsapp 隨時十幾條仔 message keep 住響
即刻心諗做乜鳩 都係不了

可能扑野睇有冇血

樣可以整，處都有得補

純情小綱炮

富豪都食n手西 你遇到女神咪

佢做埋線 嗰陣見佢整到咁 我都唔好意思問佢 好似踩多兩腳咁

補黎做乜 自欺欺人
男既係世界第一富豪 ？

整容手術失敗比人笑之餘仲跟成世，慘

大部分都係，有啲鍾意比女管 好少數

欺人啫

唔係割仲有得救
我都係縫 唔滿意可以改
祝福我啦 絲

有咁多同胞真係開心
22 a0

唔緊要啦，都嫁左人喇

啋過你！閘住反彈
祝福我啦

29 A0
希望都可以30前試到拍拖嘅滋味

我要努力d學做一個斯文d既人

應該希望盡快出pool

希望你一次搞掂 滿意既 唔洗改！！！

加油 見到咁多巴絲既故事
睇黎要做好長期A既準備

係咪好有親切感

唔想有

有乜所謂
利申 準備孤獨一世

曾經我都咁諗 但事實樣子決定你係識女定狗公
條女覺得你順眼咪識女
條女覺得你樣衰咪狗公

唉

諗緊養兩隻貓陪下自己

承絲貴言
希望你及早脫離a0行列！！！

若你喜歡怪人 其實我很美

感謝

戒緊丁、戒緊口、迫緊自己多做運動減肥

希望有朝一日可以喺異性感情上有Pay off

想養，但係自己都養唔掂自己

好有愛既祝福！我都想呀

突然好熱血
就算冇女 都感覺自己對自己係有要求

有女當Bonus

冇女起碼都叫自己健康有得著

如果係領養 開支應該仲負擔到

話唔定會鍾意左做運動
冇咁介意有女冇女

連登有愛嘛
唔係肥婆 仲有機會既

我咁睇：
女人唔一定要斯文，但唔可以粗魯

支持領養代替購買
負擔到都冇用，屋企人唔想養都冇辦法
唯有撚下朋友d主人/街貓就算

我學得樣衰慘過肥婆

想緊JOIN韓文班

咁最少要減返30kg先得

我屋企人都唔比
所以依家都係周不時帶野食係身喂貓

未算 又肥又樣哀先算最慘
一係草筆錢學我咁 至少唔會再自卑

縮胃抽脂唔知貴唔貴

減左睇過先 未絕望得曬既

一直做運動唔難減
我見證住我朋友減左30kg

巴打好好
希望d浪浪識得黎搵你

做咩運動

懶到咁 人生得食同卜中 ？
而家攤屍係床涼冷氣覆me？

friend!

唔會 因為難遇佢地
所以打游擊戰多

其實最想係打botox瘦腳 由細到大都比人笑腳粗
肥婆係咁架啦 有邊個唔想自己對腳又長又幼

太空漫步機
Keep住8成最高心率咁做

突然好激動

如果可以盡量用翻自然方法

講下姐 好怕痛 唔敢做呢d手術
所以好佩服你敢去做醫美

係咪要去gym room做？
好驚比人sell 唔識拒絕人

康文處冇人會理你
公家野既好處

小腿肌發達到我以爲自己係足球員

得閒去搞返個gym牌先
好似要有呢個牌先用得康文署個gym room

一瘦就會成個人瘦晒

心動就行動啦
Botox好似係針對肌肉類
啊嬌咪又係有對象腿

最煩係依個 如果價錢一樣
我都會揀康文處
即使其他gym room儀器新d多d
但至少我唔洗做做下比人煩住晒

始終覺運動實際 雖然唔做運動
筆錢拎去歐洲玩唔好

肌肉都有得減

冇呢類困擾

呀嬌靚cover左象腿呢個不完美
靚女腳粗都唔係問題
但我就好大既問題

最怕做做下 有人行埋黎話你個姿勢唔正確乜乜乜
之後就落力sell 好煩

瘦絲

入油個add oil 就簡單得多

平時女都唔識多條 巴打你玩我咩屌

d錢唔好用黎買肉食喇

半肥瘦絲

有冇諗過係自己要求太高

留返d錢暖下肚好過！

圈子識唔到女 講嘜鳩都冇用

冇要求架
都係想搵個人對自己好d 一齊分享下生活上既所有嘢姐

我都係 係咁叫人留意下有無貓收養

唔怪得你要縮胃啦 原來食濟左
個個都開始步入禮堂 慚愧嘛你

hi

睇怕你都要再做多陣A0

我自己覺得唔係一陣咁簡單

30先係男人嘅開始
驚咩

要幾大決心先會去做整容，
尤其是香港呢個唔太接受嘅社會

女人30走女人味路線，驚咩

千其唔好呀 第時你女朋友會好唔開心
我男朋友就係搵過 始終有條剌

草定錢買間姑婆屋啦咁

咁就係你識得佢太遲

呢d就係命運

係佢最需要嘅時候你仲未識佢

A0 又有咩可怕 我都食自己食左26年 咪又係咁過

巴打咁慘

而家一出糧咪拎嚟玩股票 橫掂除左油錢飯錢之外冇其他支出

一個人又係咁過 兩個人都係咁過

算啦 打個靚飛機上床瞓

命咩運 唔好美化叫雞呢個行為
掉翻轉頭我搵ptbf/我做ptgf又叫唔啱timing?

咁女仔好樣小小 點都唔會一世食自己既
搵到個啱傾既 結唔結都一樣

一得閒就去做gym 等自己冇咁多時間諗其他野

唉

揾到個啱傾嘅難囉

男嘅識唔到女仔

女嘅識唔到男仔

做嘜鳩gym 係樓下跑步算啦 唔洗錢

男既基因唔好真係唔好生 唔係好似錢七咁就
冇條件既做下風流鬼叫下雞都唔錯

叫雞就免啦 自記知自己咩料

到時叫雞都比人笑唔識做就唔好啦

唔做尖 舉兩枝水啦 至少唔好一舊肌肉
留返兩撇鬚 fit曬

錢七係連登女兒不知幾可愛

見唔少青頭啦應該
睇咁多av都學唔到一招半式 ？

睇就睇得多 講真睇就容易呀 叫我去做分分鐘吉錯㝫

眼光都與世隔絕
男版錢嘉樂已經 仲要女生男相

每次見到呢啲post
隔一陣就會有好多同路人

樓主咪試下同呢度話自己A0既絲打吹水發展下囉
吹水又唔使錢
大家又岩傾
有講有笑，分分鐘又撮合一對

殘房

姐姐會教你 唔好食霸王餐
所以之前醫院個80歲啊婆俾人吉錯窿 你係經手人 ？

我邊有咁勁做到醫生呀
搬野就識

樓主揀返同自己同level既女咪得囉

你睇下格離個post 先啦 成班女係度問點先比到signal條仔灌月佢

點會入呢d post

要揀比自己再低一個level 嘅女

因為女人中意比自己高level 嘅男

樓主你都識話係街見到差唔多樣有女
但係又話自己因爲個樣溝唔到女
係咪比緊藉口自己？
想脫毒就改變下自己啦 我指態度方面

應該咁講
係任何人都鍾意比自己高level既野
冇人唔鍾意靚野
但你要明白 你揀人 人揀你
知道自己條件唔好就唔好要求咁多啦

唉 可能係啦 我都知要改變下先識到女
但太自卑喇又無信心

26歲A0 但我係絲
唔打算搵另一半喇
做啲有意義啲嘅野仲好啦

點有意義？
錢？
興建？

喂人人唔同，咁大個人自己搵自己嘅意義啦
至少我嘅意義唔係錢

樣都出事

絲打係單身主義

錢七個情況未去到咁差姐
成日見d蝗b 個樣仲肉酸

咁如果你有日見到錢氏夫婦抱住錢七 第一句講咩
同小s最細果個女有得揮

食左飯未呀？
許老三好無厘頭好搞笑喎 覺得佢得意過錢七
小朋友姐 大大下就唔同樣架喇 比d時間佢地！

暗瘡肥婆溝你受唔受？

我A0左20年

我自己就係暗瘡肥婆！！！！！
我冇資格鐘意人！！！！！

哎呀 唔係啊！你都未讚錢七
咁快口不對心喇你！順粹覺得似樣 都係果類
我唔啱！啱應該講真話

男人咩年紀都係搵生女了。

D搵到錢的女仔又要搵番差不1多人工做對象

所以過左30的女仔真係真心唔好咁寸好wo

睇黎你自我放棄左

純粹激動下
就黎痴線

喂你老母

單眼皮真係累左好多人
錢七如果行許老三d路線 我都幾鐘意

女人過30都可以keep得好好既
未結婚咪繼續做事業型女性 得明食下仔 結唔結好閒
有心50歲前都仲有返些少魅力既

寸到咁。有仔肯食先算了臭4

睇黎你都係受害者
暴殄天物啦簡直！佢老豆做邊行㗎！香港電影有救 新接班人
忠於自己啦

膽心下自己好過
女人好樣小小慌冇人買單

內雙慘過單眼皮
錢家班有接班人喇

暗瘡肥婆 靚仔睇唔上眼㗎喇
分分鐘驚望多佢兩眼 佢以為你暗戀佢

內雙metoo啊
懶得癡膠紙 膠水又好快唔夠力
好似未訓醒咁

我有自知之明 唔會奢望搵靚仔
靚仔值得更好既！

屌你地留意下身邊啦有冇女成日笑笑口啦
我真係好鍾意你

唔緊要啦 有d女唔靚 條仔都
男人都係花心 點解要搵柒頭
起碼上到床征服佢有快感

埋單唔係問題，但要睇佢願唔願意為個家付出。

有 d 搵人埋單，要你人工高，有層樓，但又唔會同你生仔，又唔會同你傾下將來。

呢 d 只是搵個男人著數既寄生蟲，你頂唔順最後都是離婚。

身邊有幾個呢 d 3x 女性，但冇人要

咁人地30，兩三萬人工，佢地點會屈就三萬人工既毒撚？當然到40佢地唔係咁諗。

返工好多女同事，由30開始簡黎簡去，宜家37就話冇男人追（人工仍在二萬），但要求男人三萬有樓，樣唔差。

男人三萭有層樓，35歳都去追個25女啦，37？

利申，3x, 巴。

儲定錢去烏克蘭是但執條

內雙真係一個假希望
一係就雙眼皮啦 再唔係就單眼皮
點解要咁對我

加油，共勉之
利申：21A0 IT狗，中學畢業後已經識唔到女

我都係內雙，仲要個眼好朦，成年俾人問係唔係未訓醒
同冇咪冇，單身都可以活得精彩開心
利伸a026年，岩岩過左生日冇耐，準備做魔法師

d女仔性格一定好好 娶妻求淑女
其實性格真係好重要 有d女仔唔靚 但係真係性格好好 真係好欣賞佢地

你眼皮係咪好厚 用手摙住唧到層肉咁
我係呢種 醫生話要去脂
雙眼皮手術時做埋
小小錢當破財擋災啦auntie

科技咁發達唔使絕望住
有枝棍係手 自給自足 ？
但你表現到餓狼似虎咁呢
轉食洋腸啦

我？定我回既絲？

今個月滿25

23 A0 留名

我又未到咁誇張 雙眼皮d人個眼皮都係勁薄既
眼皮位抽下脂都岩既
真係好鐘意雙眼皮
無限加分！！！

24 A0 lm

因為我地既雙眼皮俾層脂肪cum住左啊！
唔洗好似袁詠儀嗰種咁誇
明顯見到兩條線就得
唔好做油頭毒絲喇

相處係學問
同自己相處都已經好攰，仲點同人相處

微信附近的人

唔想死,DISITE(日)

得閒食下快餐咪算囉

一齊出家做和尚啦

A0

利申:18

28 a0
做左兵5年，最近有退伍軍人症

突然掛住佢？

袁靚靚嗰隻雙到好假
我淨係想要普通既雙眼皮，點解咁都唔比機會我

就係毒撚有毒撚一個post怨，A0女又各自有一個post怨，永遠相遇唔到

點解可以真得黎咁假 假到魔童遺傳咗
你就癡多d膠紙啦 學台灣某男歌手話濟 第日訓醒變左雙眼皮

估唔到同你吹到最後

搞咩做兵做咁耐

魔童個樣完全係copy and paste袁詠儀
我唔可以太雙 個眼頭好柒 好似我個人咁
我地由A0吹到雙眼皮 勁九唔搭八 好好笑

巴打我可唔可以做你隻兵

可唔可以唔A0呀

我諗你應該有啲問題

好彩唔似chilam咋 塊面太大 胡鴻鈞3.0咁
乜你眼頭都出事
內雙貼闊小小都好似喊腫左咁
條眉同隻眼係咪真係分到紅海咁開 所以貼到闊一闊
琴晚係咪好難忘呢 快d多謝我啦
唔阻住你做人隻兵喇

好慘

chilam塊面真係有咁大咩
內雙再貼雙眼皮膠紙真係好柒 一定比人睇到痴左
想扮下外雙都唔得 冇得呃
巴打唔理我，巴打心諗你個肥婆連做我隻兵都冇資格

有無人過左30都a0但最尾搵到架
比個希望我

唔好返中國識就得

唔細 髮線上移之後更加大喇
好似舊饅頭上面放咗咋髮菜
？？？之前都係用網紋雙眼皮貼+眼影
真係諗住係到搵食 ？

你個形容好好笑
但係！！！佢對電眼cover左佢面大既缺點
你咁搞對眼 自唔自然？
我吹下水架咋 唔敢係度搵食 畢竟200磅暗瘡肥婆唔係個個都岩 巴打唔好嬲我

唉我親戚叫我上大陸搵，點拒絕
巴打個名好似好有故事

想問你有咩資格拒絕。

等於你搵工咁。

你搵唔到好工就要將要求降低ga la

都唔鐘意個工作環境 份工幾好都投入唔到

毒絲始終心繫港男

毒囉,廢囉,懦弱囉,冇膽囉,一直都唔敢行動
結果一行動就收朋友卡喇

其實識個fd ok,冇話兵唔兵,我每次話佢請佢食飯佢都唔濟要aa,其實佢冇拎我著數

A0

咁樣佢都算唔話得 不過向前看啦 唔好望返轉頭
恭喜你正式退伍

28 A0 覺得愛情好遙不可及。

苦海明燈

第一眼係對眼 之後視線就移左去睇面形
最緊要自然 只係撐起眼皮 俾原來個雙眼皮重見天日咋 貼到鬼佬咁闊就
網紋比膠紙好處係唔會反光
闊度貼到好似上面chilam隻眼咁 眼頭唔洗貼咁闊 平行直線咁 再擦眼影cover返
兩僑n年前有update片教 你可以去youtube 睇睇
死啦乜你咁快踢爆自己啊

Chilam係個額頭闊左d 如果窄返d又唔all back 塊面都冇咁大
一睇絲打打到咁detail就知真係經驗老到 成日貼 等我搵返黎睇先，好少睇雨僑d片
比定個心理準備比人地呀嘛

8月6號...仲係A0，到底點搵男朋友？

眼兩邊都同額頭咁闊 面形好似加闊版熨斗咁 sorry chilam
一睇絲打果句就知化妝經驗同年齡不符
俾d遐想人哋嘛 d金鐘靚仔俾你嚇走曬喇應該

放低手機

好彩chilam個額頭唔反光，一反光就真係成個熨斗咁
對眼柒，唔敢搞咁多嘢 兩條濕鳩眼線走天下
靚仔邊輪到我 主呀比個普通男人比我得唔得

d仔仔眼尾都唔望下我

內雙齋畫眼線 慳返枝眉筆錢用嚟買肉
雙眼皮膠水囉 柒都起碼有雙眼皮
我眼皮重 想用膠水都唔work囉
好憎化妝
比d信心 都有d靚仔隔離條女

唔好等人溝喇

好憎化妝x2 尤其係夏天
收工即刻仆去買返條雙眼皮膠水執執個柒眼皮
唔洗靚仔架真係 主啊賜個男人比我

可唔可以聽日就唔洗入黎叫春
d人係咪出晒pool

絲又係大油田 ？皮膚差出街唔可以唔化
膠水既話 薄眼皮先好用
唔係呢d天 一陣d膠水唔夠力溶左變大細眼仲柒
機會細d 呢到d人都係一句起兩句止
唔係無聊我都好小上水
等你好消息呀絲打

出呢個pool啦 唔係就浸死你喇

叫雞

自己個樣唔係靚就主動d.

連梅艷芳咁勁都要孤獨終老。

何況你呀

呢到係你叫春好地方

我咁都溝倒女啦 屌

做男人最緊要直接 同佢講 我想屌你老母 佢就知你係識貨 之後既嘢 唔洗我教啦

夏天d面油多到可以炒菜 要瘋狂吸油 好羨慕d囡囡零毛孔又白又滑又冇面油
買左膠水搞搞先 由淺入深 慢慢研究下
我都係無聊先叫下春
好多謝你陪我癲 你都要快d有好消息呀！！！

冇對象比我主動
我會改善下，多謝巴打意見

騎劫左你個post

著多件衫得唔得？

28 A0 報到

Fashion既嘢 我地凡人點會明

31 A0
唔識搵話題同異性溝通

現實邊有咁多單身男

召喚連登毒男

a09集中地

我a0

27 a0

我係，約嗎？

29歲A0
屋企有3隻唔同種類既飛機杯
身心健全

呢d潮物唔係個個都carry到

你咁潮我襯唔起你

約過至知

唔緊要女證明有好多同路人

原來咁多25以上a0 有無諗過點脫毒？

毒不可耐

24碎 a1

不如a0朋友一齊共租

你d問題都解決到
保濕防曬 用油性肌膚既妝前化妝品
不過都係等你由淺入深慢慢研究下啦

挑d厹約你 你咪又淆底
嗯 ！！！祝我地早日都有傻仔願者上鉤啦
nice to chatting with you a ！
有緣再見

男女A0

無力又無心

真，一個人太耐，會有唔想有女朋友哩個感覺

反而想知有冇人係屢戰屢敗，好似我咁

只要體會過長得醜同長得靚嘅差別待遇就會有勇氣

生得靚真係為所欲為

知問題係邊咪改囉

執下個樣 學下化妝 再唔係就整容

如果你真係咁想要女既話

我咁諗:最多努力多兩年，如果都搵唔到另一半就由鳩佢
原來係香港想有個伴都咁難

我囉

到底去邊度先識到女仔

化妝是一門學問，我會好好進修架喇！
祝福大家唔好再係呢個post出現
祝福聲想你都聽到

呢個真 ,

明明單身(未婚)男女比例都 30%左右
玩交友 app 都係男多女小 , 咁其他單身女會去晒邊??

去過工聯會

D女冇個得

自問都中上.......

咁你覺得果班人係咪有心識朋友??

定為興趣無視左你呀??

加油呀絲打

有冇target 呀巴打

有都當無啦, 反正往績全敗

冇觸電感,不了

錯在得2萬05
如果係20萬無女要既話我都要你

就25，雖然扑過嘢但A0 (非叫雞) 扑過嘢就再冇乜特別衝動想搵女朋友

ons?

Friends with benefits

做緊gym, 一星期4-5日, 做左2個月
要保持健康體魄
聽講單身長命啲

咁寂寞要咁長命做乜

做完都係A0

明知道敗仗就不應該對抗

鍾意一個人係點？

交友app

其實都幾正常，唔好話女方要男方有樓啊，你同佢拍拖都會慢慢想結婚，咁男方都想俾個好環境對方，我自問冇，真係唔會去追女性
同真係好毒🐻

已經單身到麻木咗
開著個交友 app
問自己 點解要追女仔 有咩原因要對一個三唔識七嘅人好

我答唔到

咩app?

sandy好慘

其實係香港 男人真係好撚大壓力
搵到個識體諒既都仲好d 搵著d港女真係衰過單身
巴打你值得幸福的

可能sandy岩岩開始玩app呢
求膠友app介紹

agger
sandy唔笑其實應該gfable
咩app

巴打不如講下平時有咩興趣。

例如有冇打lol.overcooked咁。

就算係單身都起碼可以識多d朋友

我會問自己
有咩值得個女仔鍾意
我答唔到

每個人都值得，但條件滿足唔到任何女性，要慢慢改先可以

諗咗好耐...自己全身上下好似冇一忽值得人鍾意
準備緊成世單身

你註定一世單身

男仔有上進心，總有女仔唔介意同你捱
唔好放棄呀希望唔好再係呢個post見到你

第一次應該要俾女朋友/老婆

第時唔驚女朋友/老婆介意？

18歲 A0 點算

我上連登都係上apps台多，見咁耐仲未完一個就推下

Sweetring

唯有唔講

我諗好過一直青頭既，脫咗青心態唔同啲，唔會純為扑嘢而溝女等等

推到1001pool

咁又係

諗住一世青頭

叫雞破處啦

唔會咁做

男人30都叫春 慳d啦
女人30先要收皮姐

利申女人 30 準備摺埋

想快d死。再投胎去好人家

40歲先講la女人就

肥婆？

香港女人30左右先最正，大陸就21左右。

我相信層主收皮同30係冇關係，根本就係懶or天生柒。

我sort30-38，我覺得咁既質素已經幾好。

女人過30 高矮肥瘦都係冇價值

女人40要入棺材喇